硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(75)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

留名

6.google係一樣好有用的東西

唔好click, av link黎

咁點算
唔用超頻？得唔得用風冷 加intelcore

lm

風冷 CRYORIG H7 同 D15 都夠做

夏天慢煮香港腳 冬天就暖腳蛋

開始明白點解早排有巴打想玩礦物油冷凍

其實用到水冷，水冷把風扇都好嘈

又冷又靜又防塵，但正常人都唔會玩油

i7-7700想轉玩RGB
有冇邊塊老母板推薦
定再等下先
用緊MSI GTX1070

嘴上說不要 身體很誠實

點解唔等 9700K + RGB老母板

就係諗緊等唔等好 但換埋U又千幾二千

9700k分分鐘要等一年

買個水缸 買40L左右3M防導電工程液

睇到都覺得煩

仲睇住條友部機漏油

有小朋友已經唔駛諗

有神快拜

換RGB老母板都係唔過二千
換埋CPU就四千幾

cryorig h7 同D15 係風扇嚟？

Google係一樣很有用的東西

粒core照用8700k?

鍍層防水膜放魚缸

人真係好撚犯賤
換左老母板就會諗反正都換左
無理由晒左塊板唔上埋8700

又平又正常的8t 碟 係唔係買 wd mybook 8t 返黎拆?

上埋8700K

要開蓋先見威力

D15 裝係cpu
h7就for成部機？
咁係咪要拆左cpu個風扇？

你試咗再表演吓先

CPU intel i7-8700k
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H 照用？
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5 轉左做6GB
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

加埋 cryorig h7 同D15 咁樣？
咁樣係咪O筆 多多少少都ok嘅

motherboard 係咪一樣
超頻core

想問下 用r5 1600+單顯示卡 係咪做唔到雙螢幕？

先理解 cpu 用咩腳
其實乜柒唔識 用悠二伏list 去法奧砌就得

機都開唔到

可以呀
睇下顯示卡同mon啱port位咪得

留名等睇悠二伏list

想砌部機 用ssd
應該上網睇片為主 想超級順
打機應該用返ps4
機箱想防塵為主 因為屋企有養貓
有機會行雙mon

起碼google 完先再問啦
就咁打要求出黎要人幫你諗埋？
Budget 又無
利申我都唔熟，研究緊準備砌機

留名無壞
繼續睇人擺機都開唔到既List

呢一條list 應該幾好

其實上個post開始問嘅
因為我話想要用返intel core
咁就有人推薦8700k
同加上面講嘅風扇
GPU都係上個post嘅巴打話轉到6GB
就係唔明先問你地個motherboard洗唔洗轉
放埋張list

咁做全部都係第一頁講先會copy list
同提出來想用咩牌子嘅野姐
識就唔洗問你地啦

router係咪唔使理咁多, 照開native ipv6就得

你有幾多budget先

無Titan v x3不了

一般用
係

thx

如果你用8700K, 就要用Z370/H370底板
CPU Cooler 用Cryorig H7 Quad Lumi RGB都得, 因為有RGB
SSD 轉左ADATA XPG SX8200 256GB
GTX 1060 6GB啦, 唔好用3GB, 因為我上星期岩岩先買左張1060 6GB
不過你隻火牛可以用550W 以上

其實用張低階繪圖卡同gaming 卡有無分別？
低階p1000 都要成$2800, 差唔多價錢已經買到1060
再上p4000 要$7xxx, 又係可以買到1080

P.s. 諗住買黎畫ai, ps, 3d rendering 唔會打機

睇下

唔啱腳定咩事？

8k 鬆啲

B350係比ryzen CPU用
自己試下google 8700k motherboard

我諗around 5000
其實再高多小小都afford到
例如我有搵過下啲post見1060 6gb都多人推
但我唔係太打機黎講我驚哂左張卡

用得8700k一定係z370 唔洗諗其他mb 至於邊隻就睇下個z370表 跟你budget買

cooler 用d15 / h7都冇所謂 因為8700k唔開蓋都冇咩分別 睇budget做人

唔打機砌ryzen 2200g啦

有錢再加多條8GB RAM

感謝巴打
rgb係咩咩有燈？
上網搵左搵
唔砌機都唔識依啲野
多多指教

想問下依個網係？
faroll?

係

個箱入風位都有防塵網

唔係faroll

諗返轉頭等新卡70或者80可能都好快有
但如果係新卡既60....可能重有成年.....
同埋最主要希望新卡80出個陣唔好Over 6K......

SX8200得240GB / 480GB / 960GB
冇RGB愛好用u12s好過 平過又好過Quad Lumi

終端
Sor

要睇佢美金定價

其實約四年前喺中x田度砌過
顯示卡我用個frd借比我既280x
但早一年前佢拎返之後我就用唔到內顯開機 一路都無理過
最主要我係想換機箱同加返張顯示卡
睇返我舊機啲料好似好多都用得返
有無啲鋪可以將我舊嗰部機有用既料移落部新機

舊機加多條8GB RAM
加個SATA3 SSD
換1060 6GB
換define C
買外置DVD機 (如果你有用)
已經可以玩多幾年

如果想用intel core 唔超頻又得唔得呢？
淨係打機
pubg lol

咁我成部機托過去叫佢幫我搞
另外想問我想裝返個window去ssd
我應該點做 照道理我砌好哂一開機應該係win7同一堆舊資料

你問下悠二有冇得幫你換+裝箱

想問下點解d老母板冇人揀wifi板
同一塊板多幾廿蚊可以有埋wifi同藍芽

你有用先要

如果要係i7 8700 r5 1600 r7 1700之間揀
平時主要都係打機上下網睇片個d 唔會直播 唔會剪片
最多開住隻game同YouTube 另外最多開多2 3個程式
係咪I7 8700先係首選 ryzen 2000系列都唔洗等

感謝巴打

其實gpu 換thermal paste 有無幫助降溫？

Ok 我問下齊唔齊料先上去

呢條片直頭教你落液金去gpu

我有支液金喺屋企

問下悠二有冇上門收機換野

平過gc-extreme
可以一試

用邊支好？

右邊

十五分鐘應該整完？

想買返個耳機嚟打機
corsair hs60 好唔好
都係想買個五百零蚊左右

G12 頂住咗塊HB Bridge

我又唔想拆一號咭（連住x42 果堆）

決定唔整住

同埋我係心癮問題

唔跑benchmark 都唔係真係咁熱

Btw尋日派bonus好肥好大舊

依家十級身痕

係咪遲D一出新卡就買黎換左兩張1080 Ti

睇吓咩performance 先啦

Display card 貴極咪一兩萬

點講都一定勁過1080 Ti掛..
不過聽聞新卡好似想定價1.2K美金?

新卡係兩張1080效能
定價1500美金

成差唔多HKD 12K
咁好似買兩張1080 SLI抵玩D?

勁過1080ti就基本

差在可唔可以唔用sli代替到1080 ti sli

事實打機計Titan V 都唔夠1080 ti slI 咁勁

新一代唔想再玩sli, 所以買兩張1180 sli代1080 ti sli 機會不大

sli不是隻隻game食 電費又貴啲

咁又係,點講都係一張卡過簡單同埋方便好多

哩個真,出名唔食SLI - Hitman

far cry 5 我用 1080 ti sli run 4K 有82 fps
但 AC ORIGINS 因為唔食SLI 所以1080 ti sli 得57fps

如果1180 單張run AC ORIGINS 有65fps
但run far cry 5 得 70 fps

咁我換咭算係進步定退步？

呢個問題等於我由1080 sli 升單1080 ti 定1080 ti sli 一樣

我唔相信1180會勁過1080 ti sli, 咁我升單咭就要作出取捨

d料邊到黎?

暫時只係諗好CPU，GPU 其他唔知點夾牌子
CPU: i7 8700
GPU: P2000

RAM: 單支16GB
底板: ??
火牛: ??w

係愈來愈少game 支援sli

D game 最仆街係又大食時又唔支援sli

頭先試run Metro Last Light (換咭後未run過）

呢隻仆街嘢行sli 要入nvidia control panel先set少少嘢

尤記得1080 單張推4k 40fps都無，今次用1080 ti 推4k 一樣穩唔到60fps , 周時跌落5x fps

轉頭換返1080 ti sli就lock實 60fps

我都好期待1180 sli 會點（雖則1180 可能好似Titan V 咁硬件上已經唔支援sli)

但如果1180無sli ，我又好想知呢個世界有乜推得郁4k 144hz mon

對於我黎講 27寸2k足矣 1080ti一碌夠做

由當年Dreamcast 玩VGA BOX 開始我已經喜歡J pixels

所以4K 60定1440p 144 我唔會揀後者

27寸fhd同2k差好遠 27 fhd明顯可以數格仔 2k舒服 4k無錢玩

請問samsung pm961同adata su800 m2邊個抵玩d?

1年冇打機,岩岩DOWN返魔獸同CSGO玩
一開GAME玩唔夠幾分鐘就自動重開機
CPU溫度正常,RAM又冇用爆
請問係咪隻牛跪底左?

CPU:core i5 4460 3.20ghz
RAM:8gb klevv ddr3 sdram 1600mhz 兩條
SSD:sx930 240g
老母板:G1.Sniper b6
顯示卡:gtx 970 g1 gaming
火牛:Cooler Master GX 550W

玩左兩半年,唔想砌新機,定還是換走邊樣好D

OCCT是一個專門用來測試你的電源供應器的軟件

狗沖去check

想問，新買既板LGA 果個位既針彎咗包唔包保

未過7日就返鋪
過7日就代理
代理通常都係當人為

一試POWER SUPPLY唔夠20秒就重開
其他試左幾鐘鈕都正常

換返隻新既550W牛就足夠係咪? THX巴打

想問下如果notebook 將hdd換ssd, 再用usb裝返windows會唔會冇左跟機個條oem key? 定會自動sense到

買個650
遲下砌新機都唔洗再換新火牛

好
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU
這個屌不屌? 7百幾蚊

之前悠二推開pm961
但adata 呢只新出左之後話佢cache 大同五年保
所以轉左呢只
但我覺得adata呢只新出無耐
我就觀望下先 求巴打指正

4k res.同 144hz一樣 返唔到轉頭

只你老母
Btw pm981

SX8200

一開盒就彎? 買底板冇當面check針腳?

各位巴打 想問下 我斷左下面張圖既1位針 搞到前置機箱面用唔到其中一個usb3.0 想問下去代理到整唔整到 預左佢當人為

原來我係SSD 50度
用緊Samsung P961 呢個溫度可以接受

巴打 想問下 如果i5 8600k同i7 8700
邊個好啲？

想問下 CPU 開左蓋係咪就冇左保養?

諗左好耐ryzen 2定i7 8700
都係決定等2700x算
打機既表現應該差唔多
如果oc埋應該全能力屌打8700
仲未計升級老母板
仲要話好似2700x送埋fan
仲抵玩左

真係打機上 Intel la
2700x 打機( ipc 只有 6700k默認頻率 水平 )
當然想 J 果個 rgb 散熱就 ....

新老母板好似fix同upgrade埋ram既效率
整體黎講真係有機打機同8700睇齊
都係忍手等多2個星期睇test report

打機應該唔夠做唔師兄

i7 8700 好啲
換咗上9千

代理到整唔到

佢係問adata su800 唔係XPG SX8200

Acbel I90M Power 700W $790 (七年內一換一)
Corsair RMx 650w $930 (全模組,十年保養)

你有幾多budget

太細微整唔到 彎咗都仲可以挍返正 斷咗就無
不過都仲可以用返嗰port 如果你個usb3.0頭隔離有個細插頭 可以插返去usb2.0到 行2.0
無嘅就要買接換頭 不過成百幾蚊一條 同埋唔知啲雜貨仲有冇貨

好似唔係 sx8200係nvme m2 su800平好多

睇錯 自膠

btw su800同pm961邊個抵玩?

其實唔係玩144hz 同MMORPG

應該無咩影響

su800係SATA mode 得 W 560 / R 520MB/s
同PM961點比呢

連mon 20k 樓下

想問BenQ XL2546 （240hz mon黎 非2k)要用到邊張display card先可以csgo 穩定夠240fps
1070得唔得

同問

火牛應該就冇乜所謂 夠W數就得

所以平舊幾水都唔抵?

只有多核睇齊
食單核 ipc 就死得

240hz =/= 240fps
240hz moon 冇咩人玩過
1070用到240hz moon
但csgo 穩定夠240fps 就唔知喇

csgo食cpu多啲, oc到4.5ghz以上,加張1060都可以250fps up
當然睇你自己筆直啦
用緊xl2540, 7700k 4.8ghz, 1070答你

我都係用緊7700k

明白

如果你唔想SSD插兩條線的話就係

唔係唔夠240fps 就fix死左上唔到240hz咩

btw 明白

用埋高頻ram再多100fps

8k list for 1080p中高畫質gaming
Csgo, pubg, lol
巴打輕手屌大力評

CPU: i3-8100
底板: Gigabyte H310M-S2H
RAM: Adata xpg ddr4 3000mhz 16gb
GPU: Gigabyte GV-N1060WF2OC-3GD 3gb
SSD: Adata xpg sx8200 256gb
HDD: Western Digital WD10JPLX 1tb
火牛: Corsair vs450
散熱: Corsair hydro series h80i v2
機箱: Corsair SPE-04

感謝 我會睇睇

RAM換2666mhz
散熱換Noctua NH-U12S

香港街賣嘅u12s 係咪冇amd 4 mount
要再去佢個網request

萬四蚊budget 可以再點執靚d？

要問
比50蚊買到

Display Card呢

諗緊買左個散熱畀隻i5 4440用住先
等到時2600 同b450m 先再換上去

我有張evga 1080

加幾把rgb風扇

板一係上ROG APEX
一係ROG HERO
RAM 用 2*16GB 3200mhz比未來
SSD 用 PM961 512GB 裝win 裝game都夠

Z390幾時出？

新仔想砌機 對牌子冇研究
Budget 5k~8,9k
主要想順住打pubg lol 呢種pc限定game,
GTA呢種中畫質但求玩到都得 主要都係ps4玩

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

抄左悠二LIST但係朋友叫張ram可以改做2666mhz (利申唔知有咩分別)
hdd 有舊1TB 但好似壞壞地 想問下有咩software check到
火牛想加大 但係唔知要550定650先夠用

有冇大佬救下小弟

學野一問，i3-8100同i5-8400
邊粒CPU較好？

法奧做野都幾慢

利申 終端同法奧都用過
終端真係快一截
夜晚7點幾入完錢 隨時8-9點都有人覆EMAIL
法奧一樣7點幾入完錢 等到第二日都無下晝咩消息都無

2600X已經測試完

成績已在手

今次唔方便提前講.19號夜晚9點Yujihw會有Review

比較想知b450 幾時有

我都唔知

總之遲過X470

可能5-6月有

其實錢已經會收到.都處理緊(即就算狀態未顯示已收款)

不過未咁快sd到

不過我會改善呢個情況

同你朋友絕交
火牛450W一定夠用，加大幾多咪睇budget

夠budget咪加多一舊水上550W囉

唔知有無錯post
好緊急
最近部機炒windows
橫掂都係買多咗隻ssd裝
裝完插翻原本兩隻hdd
部機要開兩次先開到
之後試過問電腦fd
google過
轉sata線/插/淨隻ssd/update bios/hdd ssd driver都唔得
頭先開仲衰
mon都無嘢睇又reboot
之後再開就自己reboot 3次先load到入windows
但係以上都係cold boot出現嘅問題
就咁reboot係正常嘅
換cmos電池得唔得？
有無巴打可以解答吓
唔該晒

7k list 求評
部機打算用嚟打FF15等3A大作、打下槍game咁，行1080p就得(無錢換mon)，平時都會打下LOL，POE

CPU: AMD Ryzen 5 1600 $1430
老母板: ASRock 華擎 AB350M Pro4 $600
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz $1480
Display card : Gigabyte GTX 1060 windforce OC 3G $1800
HDD: Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX $305
SSD:原有
火牛: ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze $505
Case: 諗唔到，想用光碟機但係唔知邊款可以整到，當＄400先
TOTAL: $6520

想問下各位ching，
1.老母板用GIGABYTE GA-AB350M-Gaming 3定係ASRock AB350M Pro4好？定係跟悠二list用Gigabyte GA-A320M-S2H？
2.火牛用Cooler Master MWE Bronze 500又得唔得？定係用Antec NeoECO II 450已經夠用？
3.Ram如果唔追求發光效果，淨係想又平又性價比好少少，咁應該用邊款？
4.HDD用Toshiba DT01ACA100 1TB 會唔會好過WD?
5.求推薦可以放光碟機嘅case

有冇2700x

以你估計x470同b450價錢上相差大唔大
唔大就直出x470
大就出番b350f算

等2600 19號夜晚10點有貨了

想問一下cooler master嘅Masterbox lite 3.1好唔好 想換呢個

大仲出b350f
講到明b450好過b350
師兄你嚟搞笑

呢隻野5年保 有單有時間拎上去代理搞
不過都係買隻靚牛好過

我今次第一批冇2700X.我都唔知2700X水準去到邊

只有2600X

不過冇所謂

反正我對2700X既結果都預左嬴唔到i7 8700 / 8700k (打機)

反而只係想知2600 2600X到底嬴唔嬴到i5 8400 / i5 8500 (打機)

不過我最後可能都會做2700X既.用我自己部新機黎做

X470同X370價錢差唔多.幾乎一樣

"聽聞"某個牌子今代特別好超.我都未confirm.我都想試

大陸ryzen + 價錢已出

2700X好貴

X470又無matx底板?

正皮

有覆 就算copy and paste都叫知你收到

應該冇

大陸cpu不嬲貴

我會改進

認真
T記砌機組合個表好用過法奧好多

呢個我當然清楚

所以我已經整緊新一個系統

其實係夠.同埋8700K唔開蓋根本超唔到頻

所以我d List多數都係用i7 8700

同埋8700K 5GHz同8700 4.3GHz.其實打機已經分別不大

除非你追求極致高Hz

有錢

傳說中 8700可以開mce 上4.6ghz

問題從你一開發話改到現家都未改

連溫度都去到100度

請教下大家：

依家我兩張咭係咁樣：

G12 有個凹位裝sli bridge

我依家想攞張二號咭出嚟換液金，但俾G12頂死咗個sli bridge

請問⋯ 我係咪兩張咭都鬆晒鑼絲，兩張都拆晒出嚟先攞到張二號咭？

因為仲整緊

我試左幾塊板都唔得

mce上4.6 4.7個個係8700K

EVGA GeForce GTX 1080 FTW Graphics Card
Intel Coffee lake Core i5 8400 Processor
GIGABYTE Z370P D3 Motherboard Coffee lake
Ballistix Sport 8GB DDR4 RAM 2666
EVGA 650 B3 80+ BRONZE Power Supply Fully Modular
ADATA SU700 120GB SSD
Seagate BarraCuda 1TB Hard Drive
NZXT S340 Mid Tower ATX Computer Case

想問10k內呢個list好唔好?
唔超頻 可能打witcher3,pubg,cs呢類既game

悠二秒覆 無限感激

我用緊6700K 4.5Ghz, 1080TI, 16 GB Ram @3200Mhz, 1080p 144hz mon

平時只係打機，係咪冇需要再upgrade ?

有無試過技嘉板

身痕就有需要

我都成日身痕想換野

換i7 8700k同titan Xp collector edition/titan v 止住痕先

跑分/ 追求好高FPS

我真係有諗Titan V

仆街出咗十二個月B

Titan v 做 deep leaning 有用 打機冇咩明顯效果

我都知但單張gpu呢一刻佢最勁嘛

法奧個網 幾時加返砌機組合
唔洗次次都逐件件睇

睇過比較Titan V其實唔夠1080 TI SLI勁

但勝在唔駛乞求遊戲廠出Sli profile

你都係等 6月 nvidia 新卡了
10nm工藝有明顯效果
可以做到 4k 144hz

有無咁誇張

我唔信下代單咭推到4k 144大作

Asus 已經準備出 4k 144hz Mon 了
nvidia 每次出新卡都會同 Mon 廠透露新卡消息的

係唔係i5-8500準備代替8400

i5 一就8400 一就8600k

我試過.都唔得

雖則MCE方面.giga係最好

我過幾日會決定到推intel i5 8400 定2600

另外.我實在搵唔到有咩好既2666 ram

係.i5 8500太貴.另外只係高0.2Ghz

同6系 / 7系個時唔同.個時真係6400 7400太低Ghz

8系.8400都已經可以做到全核3.9Ghz

另外都唔會係8600K

都係個句.建議直接上8700

雙咭做到就夠啦,我已經會買

諗住出i5 8400, 如果唔超頻，但有想玩下水冷既話推薦邊隻？

2600勝算大D
始終改善左 imc 同 提高左頻率

我已經測試左

我唔敢講太多

同埋本身用緊i7 4770，轉8400會唔會性能差好多？

Samsung PM961 隻野打機成日都50度 有冇問題
佢係正display card上面 駛唔駛搬走佢

冇問題

雙咭慘過食屎

同埋三千美金買隻mon 我覺得好唔抵

悠二
點解你既LIST 係唔用INTEL U 既.

但都已經好夠用啦

有冇人今日更新完windows 就藍mon
岩岩都仲重開到機，依加直情開唔到，不停loop開機個嘟一聲
真係on99以後都唔有更新即刻更新

過多兩日.會決到用Ryzen 5 2600定係i5 8400

高階一定係intel

6000$

全新機
要火牛
機箱 ( MINI TOWER)
底板
CPU ( 要 Intel )
RAM
SSD (唔駛 HDD 240 左右就OK )

唔駛display card 住

有咩LIST OK 既

8400 全核係3.8GHz

oh sorry 記錯

d list 過兩日會再更新?

雖然Titan V依佢個SPEC黎講 效益唔大

但單卡打機最強無可否認係Titan V

一係labxxxx 一係grizzy

搵間多人買就得 睇銷量

應該會

OK

主要做文書 睇下YOUTUBE
張DISPLAY 遲D 先買
CPU 最好用8代既

理得你推咩
係咪都會照出ryzen
唔會再比錢intel賺

MINI TOWER 姐係點

無線 router 百幾二百幾蚊 cheap cheap 地

邊款最抵玩 ?

之前用 TP LINK , 用左好多年

利申: 100Mbps 寬頻

冇

有幾次差啲忍唔住手想砌機
多得法奧個系統咁on9，又唔方便
令我唔洗係高位接貨

MATX

OR
有無D 係SIZE 比較細既ATX 箱

今日更新咗正常

TP-LINK WDR6500 有冇人用緊 ?

有心買仲有終端你揀 扮哂野

我都想砌新機好耐
不過GPU 同 ram 真係升得太多
唔係比唔起
但係而家部機仲用到
Pc 係有game 想玩
但係睇到個炒價
成個人即刻冷靜落黎

本身就係無心買
所以每次係法奧選完我就可以冷靜返

CPU: Xeon E3-1230v5
應該配邊張顯示卡
1050ti 4gb or 1060 6gb？
小弟打算買黎食雞 全高效 1080p

1060 6gb

有冇邊張好介紹
想買msi Gaming X
但機箱唔夠大

冇信仰既買 giga 1060 windforce

PUSH

咩機箱先

想問8700K Overall勁2700X 8%

打機係

Cooler Master CMP-103

夠大放到msi Gaming X 1060 6gb

咁都係等2700X出埋先再決定

但插電源線果個位有d cake 驚買左返黎唔夠位要換機箱

gigabyte windforce 1060 6gb

係法奧買左個case aerocool qs240
我頭先裝HDD個陣調轉左前後，仲要上晒螺絲，點拎返佢出黎

佢有兩層，我係入面個層上左螺絲放左入外面個層，現家拎唔到出黎

用力撬?

2700X超頻到4GHz追唔追到個8%?(假設8700K唔超)

你FB inbox 悠二睇吓點樣

2700X 全核3.9GHZ

超0.1GHz差幾多

Sor,咁4.2

不過如果3700X都重用到喺X370或者X470嘅話認真諗得過

QS-240.如果掉轉左HDD.係要暴力少少拉出黎

如無意外

去到4700X.X370都係用到

3700X係Zen2

4700X係Zen2+ / Zen3

照AMD個路線圖.3700X係下年2019年發佈

4700X係2020年

符合AMD所講AM4用到最少2020年.

咁我都相信Zen3 / Zen4 / Zen 5係新socket

都算係咁啦.Am4用成4-5年

用到
只不過到時底板新功能不支持
amd 承諾過到zen3都係 am4

落咗單買開蓋器, 合蓋器同704
睇8700k個內籠應該唔會好大風險啩
我估

咁嚟緊咪可以2700X + X470 + GTX 1180

睇完Review先算.睇完你有機會可能買8700K

咁合理既.點都要起新底板加多少少功能

如果唔係冇人買新底板

本身用緊4770

我都係用緊4790K

我已經度好左我部新機9成點砌

4790k > AMD 2700X

ASROCK z97 Extreme 4 > Gigabyte X470 Gaming 7

Kingston hyper x 4x4gb 1600Mhz > ADATA XPG Z1 3600Mhz 2x8GB

加SX8200 480GB.而家用緊crucial MX300 525GB

HDD用返舊

Display Card用返而家張Vega 64 Liquid

Corsair初代Bronze HX650 > Antec HCP 850W

垃圾Cooler Master mastercase pro 5 > Silverstone Pm02

Noctua D15S > Corsair H115i Pro

悠二 點解 hof ram 法澳冇入？

純粹我未上架.聽日上

點解唔攻上兩條16gb

Gigabyte WF就夠位
MSI Gaming X 1060就驚唔夠位

Gaming x 1060 真係好撚柒大張
仲要我粒4440 推唔郁佢

點解用h115i pro 唔用x62
好啲？

h115i pro 係用Asetek 第6代pump.靜過Nzxt x62第5代

h115i pro係而家世上唯一一隻用第6代pump既一體水

同埋Corsair用左佢最勁個把ML140去水冷.所以唔差既

其實我有諗過

不過一來貴

二來2x16gb好難上3600 (x470)

三來.32GB RAM我冇乜用

AMD.如果想將粒CPU超到盡.預算充足的話.可以考慮一體水既

始終唔同Intel入面用散熱膏.用錫焊.導熱好好多

一體水要導熱快先發揮到

所以一體水起Intel平台冇乜用可言.甚至差過風冷都唔出奇

新機令我最大煩惱既係火牛

其實想買Phanteks新牛.不過等唔切了

反正.HCP都係我極欣賞既一隻火牛.

amd 7nm cpu 才是我想要既
2700x 完全擠牙膏來

慢慢等

但係pro 又平過隻h115i extreme performance?

AMD邊有擠牙膏

佢係冇能力咁快可以改到架構

Zen2先可以做到改架構.提升IPC性能

唔好問我

pro係新版黎

如果隻2700X行到4.1Ghz OC到4.35Ghz隻原裝FAN頂唔頂得住
係咪有必另外買多隻
同埋如果想長開超到4.35Ghz係咪好過份
新手

一定頂不到
原裝風扇只能用來J

原生頻率都頂唔到?

默頻3.7上4g冇問題 大約1.3v左右 原廠壓到

唔超一定頂到

我會做amd cooler review

CPU - Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1550
主機板 - ASUS PRIME Z370-P $1099 SALES $1250

RAM- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz $690

- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz $690

火牛- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545

SSD- ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB M.2 2280 SSD $690

機箱 - AeroCool SI-5100 ATX Case $299

$5563

咁樣OK?

好明顯就係等砌機啦
唔通又等多兩個月等塊板咩
過多個星期就出新u
如果470塊板唔貴咪出470
貴咪出番350先囉
有幾難理解
又等多個幾月
洗唔洗又等埋20系gpu呀？

部腦唔知做乜登入左之後黑屏剩係得返個鼠標
有咩解決辦法

巴打請問下面呢條list有冇咩改進地方
主要用黎執相/剪片/睇片, 少打機, 會用4K Mon
CPU: i7-8700
MB: Gigabyte Z370 HD3P
Ram: Kingston HyperX Fury DDR4 2666MHz 16GB
Display Card: GTX1060 Gaming VR X 6GB GDDR5
HDD: WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s
SSD: Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4
PSU: AcBel PCA025 i-Power M85 550W 80Plus Bronze Modular

Ram用孖8會好D

多謝巴打意見，因為考慮日後加多條16Gb
所以想買住一條試下先
定係日後兩條8Gb+一條16？

上3000mhz RAM

信心鋪又快又平又俾到信心我地, 識買一定正價買7系intel & z270, 幾貴都值得支持下信心鋪

直上32GB啦.....我自己遲D就會打爆D Ram加到去64GB

連mon 20k樓下
如果24GB RAM 16+8 定8+8+8?

咁多位巴打請問下我而家電腦插緊既係g.skill 8gb x2 3000mhz ram ,如果我插其他牌子既ram但同樣 3000 mhz 會唔會有咩問題發生

早一兩個月pm過你 終於等到

不過唔知條ram夾唔夾ryzen

上moon post 睇moon
選AdobeRGB 99%同Display Port 1.4
張咭得Display Port 1.4

H150i pro呢 夠位既話會唔會係更好選擇

星期日係法奧買咗張1060到今日都仲備貨中

唔該先
Ram 嘅話 想24GB 嘅話應該點夾8+8+8 同18+8 有無問題？

點解要24gb咁零丁

呢個應該係最新料
Turbo行到4.35Ghz係咪唔洗超都可以打機表現接近8700

諗住用住先唔夠先再升

弱弱一問, 如果去法奧砌機可唔可以加錢要求幫手開蓋換液金架?

咩係法奧？呢個post 有人做砌機？

畀我會上兩條8 再上多兩條8

一係就單16 再上單16

悠二打手區

手上有張1060 6GB 同4條8GB DDR 4 3000 RAM

見ryzen 2600就出,有需要砌返部新機,主要打code用,間中打下機(assassin creed, far cry之類),邢家返工都係用緊1600 + 1060 config,想睇下自己屋企用spec有無野可以改下

CPU: Ryzen R5 2600
GPU: EVGA 1060 6GB SC (已有)
RAM: Adata DDR4 3000 8GB x 4 (已有)
MB: Asrock AB350M Pro4
SSD: Samsung PM961 512GB NVMe M.2 SSD
HDD: Toshiba 3TB 7200rpm
PSU: Antec Neo Eco 450W
Case: Corsair Carbide Series Clear 400C

等緊b450m
如果x470 有matx 我會諗x470m

b450m仲要等幾耐

同b350m差d乜

底板上 400系為好
400系底板供電比300系好
vrm不會過份熱

2400g 最多夠食邊張display card 諗住砌住等平先換獨顯

要mini-itx

法奧即係faroll
各大post都有各大電腦舖既人架啦
係睇邊間好服務又唔黑既啫
法奧係悠二巴打開既

我會寧願2x8/1x16先
都唔會咁寧丁

想問下各位巴打，通常砌機都係 SSD + HDD 咁砌
咁會唔會行 RAID0 去合併 SSD 同 HDD？

想換RAM
應該換32GB定高MHz啲

降頻反而無shutter

香港係咪無地方入iiyama呢隻5k mon?

Ebay有，但我怕運到香港變成碎片

睇你用途同你用緊d咩

打機
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz

出黃金會唔會有其他5k mon揀

我見Dell, Philip 同iiyama 都出咗雙display port 的5k mon

出1080TI出邊隻好 自己就想出asus strix但係最平個隻zotac平成千幾差唔多二千
又好難落手

加ram算啦
3000又唔慢

Zotac 支那貨

我想問下個AMD Ryzen Master係咪官方傻瓜程式黎
新手唔識超係咪用呢個超唔好過電壓就得

係 但超得頻一定喺bios setup 好好多

求其youtube搵條片睇 傻瓜都識

可唔可以超到只係提高上限時脈唔鎖頻
姐係3.2Ghz to 3.6Ghz超到3.2 to 3.8Ghz 或者 3.4Ghz to 3.8Ghz咁

咁大獲 我果時唔知果隻係針 灣到斷左 仲掉埋....

窮撚

我塊版係asrock ab350 k4 gaming 好似無2.0頭 我機箱同底版都好似無 usb2.0

想問下如果用緊RYZEN 1600, 轉2700X 值唔值得?

值得既 高頻同改善左 imc

你塊板最下方中間位置有兩個usb2.0接頭。。。

咁底版使唔使轉埋X470? 用緊B350

有$$$就轉

b350大部份都唔掂

b350f除外

係指發揮唔到2700X抑或指板廠用料唔掂?

1.300系底板供電差
2.300系底板不支援底板新 boost 技術

咁即係換2700X就都要換埋MB最好 咁都係疊埋心水等ZEN 2再一次過升級好似仲有意思

淘寶買張 有19pin out asm1042 usb 3.0 pci card

如果唔超頻 8700會唔會好d？

新手想問6000點砌機，唔該

真心問問題

6000點 my card?

mycard係咩？

新手初到貴境

近期想玩Far cry 5.但窮學生唔知夠唔夠錢玩

但近排身邊好多FD都玩.所以想參戰

跪求6000蚊List

前面悠二巴話唔洗k都夠用
超左頻打機冇大分別

冇人教路？

師父.咩風吹你過黎

你係邊位

唉.心淡.連你徒弟都唔記得

藍以軒巴打唔好玩啦 我細細個就聽過呢個名

寶心求教

未教學費喎

你都唔肯俾我交

幾多先，太少我唔收架喎

你都唔肯俾我見你.要詳細傾下

以前留名學野幅gif仲係唔係到?
好耐無見過

幾時！邊度！

我果張？

呢張？

好耐冇貼

我既印象係你教整tv 盒子 果時仲有網頁

但係我機箱得usb3.0頭 咁係咪即係用唔番

[公投]
悠二同藍以軒有無做過愛

- 有
- 無

一齊砌女

悠二講過最多1066
不能再多了
我係faroll訂左2400g
仲等緊

我認我有病

頭先買咗張1080 ti ichill x4 放入二號咭度

Run unigine benchmark 由最高85度落到79度

FAR CRY 凍返成9度

好想知巴打人工幾多

前排買左隻seagate 3TB
依幾日發現幾嘈下，就算唔係read/write緊都嘈
d聲有d似風扇轉得好快既聲，間唔中有"的的聲""支支聲"
係咪就黎收皮

等左幾耐

Felton antec. 金牛 $1 /火 550w 先550仲抵屌過銅牌

如果想砌部行到4K60FPS, 15000以內做唔做到? 定係都係要等下一代HARDWARE?

因為要就返上咗水果張1號 inno3d 的sli 高度

所以只能揀返同牌子的咭嚟換

要不然唔單止用唔到HB BRIDGE，仲要拆開G12先攞得返條bridge

不過ichill 實際唔涼得幾多

想問下悠二推介個間砌機店有無人試過買?
另外想問下已家用INTEL 定AMD CPU 好
主要用來多工, 行program, 小打機
預8000-10000左右

其實我人工唔高，只係我唔玩車唔玩女人，攞晒d錢砌電腦啫

姐係幾多

不值一提，不值一哂

姐係40k up

仲要咁得閒學呢啲良好嗜好

人工唔係硬件，唔駛深究

反而因爲新咭出廠超咗頻

依家反而累我主咭唔可以超咁多

打單咭遊戲要降頻幾十MHz

唔係有張閃嘅咩?

閃果個好似係垃圾人架喎

記錯左?

antec牛得
High Current Pro 80 Plus Platinum
NeoEco II 80 Plus Bronze
其他都唔得

EDGE

不如打轉90度隻箱玩 垂直風道

那有位，佢老母

AMD 新底版有資料未

指 x470?

即係銅牌好過金牌?

其一

今代有無h460同b420版

第一代i7用到而家 係時候換機

I7 920

應該咁講.金牌同價會有更好選擇

雖然我測試完

其實我而家篇2600X Review"某d方面"

我到而家都希望係初版Bios有問題

Antec NE650G Gold 650/650W Modular ATX PowerSupply,7 Years Warranty (80PLUS GOLD)
呢隻點睇

轉粒8核玩下

我印象中.成續麻麻.ripple既波動都好大下

同埋把風扇係油封扇黎.

入面造工麻麻地.我唔太睇好耐用性

我火牛.通常都係選返老牌大廠OEM / 牌子算數

老牌大廠唔會同你搞d咩花巧野.佢地目地係只求穩定

火牛原意都係求穩定.耐用

牛只用AX

Corsair AXi?

AX壞率其實好高

雖然以跑分黎講冇得輸

吊頸都要透氣

賺得份糧就預咗做到隻狗咁

砌吓機輕鬆吓減壓先可以做落去

如果係呢一隻呢
AcBel PCD014 i90M Power 600W 80Plus Gold 火牛

題外話
有無人DIY 隔塵網? 黎緊會淘d 磁石同隔塵網
同埋又會淘d rgb風扇, 正確裝風扇既方向應該點先係最好

利:s340 elite

巴打係咪呢隻

另外2條8gb ram 插底板仲需唔需要跟住以下方式去插?
1,3
2,4

因為個風塔頂住左d ram, 依家插住2 slot,4 slot
如果插3,4 又有無影響

點解要淘 rgb風扇

amd 只有 x470 b450 a420

你可以試吓

有資料睇未

咩aigo 風扇, 貪佢夠平同rgb姐
因為依家個機箱前面板位未裝風扇

即係點

x470 底板供電最少8+3 chipset 依然 pcie 2.0
b450 5或6月先出 最少好過350板

唔知今年頂端新顯示卡
華碩又會唔會好似10xx系列咁
輸比EVGA和MSI(講緊性能)

要專用6PIN控制器連接又要手機APP控制

你可以試吓有無影響

華碩係賣ROG

又嚟玩信仰

如果份糧係你嘅全部,咁俾人炒撚咗即刻仆街,仲大壓力
識賺額外收入嘅人,份工可以輕鬆少少咁做,壓力冇咁大咁做錯嘢都少啲

今日出去睇幾樣嘢

5k mon黃金無

4k hdr mon唔太有感覺

4k g sync mon都無乜感覺

結果都係想處理2號咭過熱的問題，所以就買咗張ichill x4

膠花巴換個櫃佢去方便你呢

唔該想問下電腦問題
開機 ，mon無畫面，主機不停響三下b聲/一下b聲 可以點搞 已重插ram同display多次
底版係asus h81m

膠花巴介唔介意講下做邊行?
今年有成12個月B

唔好問咁多喇 費事俾人起底

總之呢幾年時來運到人工升咗 倍

咁我除咗打機又無乜興趣，所以先不停買硬件

(好似太早問定 sor)
知唔知X470 有咩板夠connector比到CPU fan +4個機箱PWM fan用
想遲啲睇下配落PM02呢個箱點
正常down grade落B450, 呢類spec會唔會少左
或者根本無可能有板有咁多fan slot
btw悠二幾時有PM02 review
THX

Demciflex
無得輸

兩年無留意砌機市場
乜啲ram同顯示卡貴到咁

呢度有無巴打開蓋柒過

怕柒就唔好開喇

之前好似有人話佢朋友開死咗粒7980xe

怕呀 但係會照開
買得8700K一定要開

哦嗰個，推過咗籠推死咗粒die？
粒die好大粒喎

愈高階CPU 風險愈高

就咁睇8700K好似算係最易處理
粒die細，又得四點觸點

記得好似係推死左 PCB上面既電容定晶片

側邊細粒金屬先易死

7980:

7740:

電容呀好似

7740黐撚線

我都搵粒7740嚟試開蓋

雖則三幾千我都有膽試

萬幾銀我真係無咁贏氣開蓋

想問下邊度有得賣 display card 6+2 PIN 電源線 延長?

有冇人用緊neo eco 2 550W, display card 6+2 PIN 條電線 個尾係一開二, 條線勁硬好難屈上去插
所以想睇下有冇短短地用條延長駁住, 唔洗屈得咁辛苦

有隻扭鬆嘅tool安全過傳統推嘅tool
但係淘寶PC Maintenance賣嘅都係得傳統嗰隻
唯有試下吹軟啲膠先

relid搽膠水係咪四條邊少少就得
唔使搽哂？

咁即係基本上8700K都可以穩上5GHz?

對上部機已經係起碼5年前砌重用緊xp，而且無留意市場
最近部嘢壞咗，要砌個部
budget 大約$6000，用黎打下射擊game 睇下片 上下網 畫質唔太追求
望咗一輪料，請各位高手過過目，俾下意見小弟

CPU: Intel i5 8400
MB: MSI B360 PRO VDH
DISPLAY CARD: ASUS GTX PH 1050ti
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
SSD: ADATA XPGSX8000 M.2 NVME 128GB
PSU: CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management
HDD: Use old one (1 TB and 500 GB)
DVD: Use old one
CASE: 未諗 預$300

RAM 轉 2666 Mhz?
駛唔駛買CPU COOLER?
PSU 轉ANTEC NEOECO2 550W?

真係太耐無追資訊，都係左抄右抄
原本去邪都問LIST，佢寫I5 7400
見巴打都屌柒，所以原本揀I3-8100 不過最後都係揀咗I5-8400
求各位俾俾意見

高過1粒4770k
死因整壞電容

一到夏天開pubg張display card長期86 87度
買個kraken g12裝水冷上去會唔會有改善

落液金

咩card

Msi 1070 gaming x
都唔知係咪散熱膏乾左 明明cpu得50度左右

試下將個list
去海鮮坊度睇下
應該有驚喜

好的
都有望過下
大約$5800未計case

求介紹
老母板 ASRock AB350m Pro 4 壞咗
上網睇好多人都有類似問題

想換塊差唔多級數價錢嘅 ASUS
打機用 steam indie game 唔玩大作

Ryzen 5 1600 + Cooler Master Hyper 212 Led

DDR4-2400-8GB ADATA Premier

275GB 2.5”Crucial MX300 SATA3 SSD

ASUS（24D5MT）SATA 24X DVD±RW

Toshiba 1TB SATA3 Desktop HD（DT01ACA 100 / 7200RPM / 32MB）

4GD5 ZOTAC GeForce GTX 1050Ti Mini ZT-P10510A-10L

Cooler Master MWE Bronze 650W ATX PowerSupply（80PLUS銅牌）

GTR 223 ATX Case（Green)

12cm 機箱風扇 x 3

求介紹 ASUS 板 謝！

毒撚單機玩 唔超/超少少 ( under 4 ghz /唔超視乎體質 aim full load 溫度75°c 以下)

無其他特別要求用途

謝 !

壞左點解唔整 而係換左先
定係整當人為

請問ching們有冇去過深水埗高登 創基電腦 砌機？想問下佢係咪黑店？

怕黑就去法奧 出左事連登開post 就有悠二follow up

Asrock啲板係咪唔掂 咁快壞？

budget ?
b350f?

Gtr case 係咪伏黎
有冇諗過換埋佢

問其他人了

asus 1080ti poseidon個張好定strix個張好?

GTR好似全線產品都垃圾

當然可以整 但係要等
而且上網睇過呢塊板有問題都唔係偶發事件
所以諗住不如換

唔係人為

最好 $500 -$700
同之前個塊差唔多級數已經 ok

多謝巴打意見

Asus tuf

無知一問 機箱垃圾有咩影響？

通風唔好已經差好遠

呢個list 有無得再平d?
塊底板有無得搞搞佢？

冇位走線 通風 好多野煩

cooler master 會唔會好 d ?

同事有個舊箱可以讓俾我 未問 detail

Sorry
我粒AMD CPU 我見 tuf 係 intel LGA ATX

有 Asus tuf b350m

自隊一打

幾吸引
問多兩句 請問仲有無得落多個價位？
$600 -$700 會唔會仲有推介？

msi B350 TOMAHAWK 都 OK

Asus Prime B350 Plus?

ATX 定 Micro ATX 係講大細姐可？
大箱入 Micro ATX 無問題架可？

你原本用 atx case 上matx MB

如果用 matx (Asus ) 只有 tuf la

即係 ATX 箱上唔到mATX 板係咪呀 ?
因為我以為個箱本身有幾 set 銅柱可以上 m ATX

有無巴打幫幫手

atx case 可以上 matx or atx
自己選擇 (Asus)
matx : b350m tuf
atx : b350f

感激巴打

只係atx 用matx 有d on9

礦卡係咪應該要叫做挖礦用顯示卡

想問下各位個火牛熄機時會唔會有tak一聲？
用緊Corsair TX650M 次次熄機都會有 係咪磁力開關？

RAM轉3000Mhz
SSD 用ADATA XPG SX8200 240GB
你個CASE 有無front panel 裝dvd?

又想問 giga 同 Asus d 老母板有無話邊個好 d ?

低階板供電大家都是 4+3 /4+2 (Asus b350f 除外)

底板無得轉？
唔係好識睇，似係有
同埋就咁睇呢個箱好似無得裝多個風扇

其實唔超既話係咪用番2666ram就夠？
I5-8400

想麻煩多次巴打
如果 Giga 老母板有無推介 ?
條件同上

想問下顯示卡同Mon夾既問顯
以Benq SW271為例
佢有HDR (要用HDMI port）同 10bit colour
然後我就睇到要係photoshop 睇10bit colour係要用Quadro顯示卡先睇到，Geforce睇8 bit
但係Quadro又無HDMI port，咁咪即係用唔到HDR？

display port出到HDR
唔一定HDMI

底板想平d 用返asrock extreme4 z370
中階板黎講算幾好
機箱用返連登推介define 系列都唔錯

終於等到悠二隻R5 1600減價
等多陣唔知會唔會減埋底版

define 有無得裝DVD?

atx : b350 gaming 3
matx : b350m gaming 3

原來有得打開個前蓋

完全正常,係relay(繼電器)嘅磁力開關聲

可以留意下某一塊前旗艦底板既優惠

thanks !

用返 d b320 嘅老母板係咪會慢好多？

噢 上網睇a320 同 b350 最大分別應該係有無得oc 係咪？

喺網上面有得買已經開左蓋嘅8700K?

我私底下有幫客開蓋 ....

ok啦我覺得
matx case無乜靚箱
唯有揀atx
一般人都係插一張卡 matx板都夠

我見仲有 uatx 再細 d
細 d 又平 d 其實上唔上到 atx 大箱？

巴打有無時間覆覆 telegram ? 感謝

用b350為好

外國有, 香港未見冇

咩價位? 有意思咩?

因為依加DVD機唔常用所以都唔會內置DVD機 (影響防塵同靜音)
如果你想內置DVD機換
Fractal Design Focus G ATX 同內置DVD機

MOON 就有隻好嘢可以睇吓

中央田
VIEWSONIC VP2775
2K + AdobeRGB 100% + 14Bit 3D LUT + 120Hz刷新率 + USB Type-C
你之前個moon係電巠用
你要你PS 專業用途 AdobeRGB 100%會比較有用

油耳
Zen 2xxx出前 ram會唔會加價
同埋3200定谷上4000mhz ram好
4000好撚貴

嘩正呀！

am4既mini-itx 除左GIGABYTE GA-AB350N-GAMING WIFI 仲有邊塊好用

有無巴打解答下

睇版做人

Asrock Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac
Asrock Fatal1ty X370 Gaming-ITX/ac

見到呢排好多人死asrock 我就blacklist 算

一定唔會揀4000, 反正行唔到, 穩行3600已經要還神

最近hynix出左堆3600c19, 以前3600只有samsung做到, 小心買錯

咁其實喺咪ASUS最好

越高越好, 如果你用z370的話
上8700會好過8400配高頻ram, 最好就8700配高頻ram

又岩

hof 3000聽大陸佬講有唔少係hynix, 睇黎hof已死

睇時序 c17 c16 c18 一定 b die
c19 睇咩 MHz 了

2400g夠唔夠玩rainbow6
舊機張650應該好勉強

3000 MHz 一大堆用hynix 中奬率高
3200 c14 b die
c16 hynix
c15 hynix or b die

i7 8700+1080 Ti可以玩到幾耐

E加antec neo 金牌牛幾抵玩啵

650w 650蚊

想問下打pubg時, GPU不定時會由 7x % - 9x % usage
跌落6x % usage, 搞到會明顯feel到一下stutter 係出現左咩問題?
spec: r5 1600, 1060, ddr4 3000 16gb

過熱？

用afterburner check過溫度正常, CPU同GPU都係60幾度 最高都係70度

想問下悠二幫人開蓋換液金咩收費
我部腦上星期砌, 用緊8700
雖然唔超頻又未到好熱, 但都想開蓋換左入面D 阻熱膏佢
但重點唔係法奧砌機

就係七十同你降？

想問下新一代GPU最快幾時有得買？
出住1050TI再等新卡理唔理智
定直出1060 6GB

早買早享受

stutter 既問題 都幾常見
用緊1700x 1.35v oc 3.9ghz 1080ti
而家無論打機 定睇netflix 都間唔時會窒一窒
google 過d 解決方法都好似唔係好work

如果係H370? 因為我都唔諗住超，所以都無諗超頻u

好似Z370 同H370 有時唔差得幾多錢

應該唔關事 就算60幾度 個usage硬係會跌一跌落去
會唔會火牛唔夠推 供電不穩? 我CORSAIR VS450W, 新牛黎用左無耐

換隻牛

最驚換完牛都係咁
我冇超頻 照道理450w應該都夠推部機

諗住出asus隻itx板，好似差300幾蚊，但只係超同唔超既分別？

想問下有冇咩機箱好推介
玻璃側版要喺機箱右邊

DDU DRIVER再重新全新安裝

HB板只可以行2666
唔超買H310, H370搵笨

最近GIGA出左全球最平嘅Z370, Z370M DS3H

你調轉放咪得

我4790k GTX1070

cpu 七十幾八十度 都穩定到gpu 9x%

有無人知點解牙石80ti一直都無貨

法奧售後服務
之前on99調轉左個hdd黎裝,抆極都抆唔返出黎
出去行下返黎就拎得

等下代算撚數啦

諗住換完出下代ti再換

搞掂咗之後, 使唔使隔一段時間就換一次liquid metal
會唔會好快oxidise

budget 7k 主要都係pubg 打下機

呢個list ok 唔ok?

intel 同 AMD 分別係邊?

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

asrock x470 taichi ultimate (AMD 400 Series)

299美金.太貴

畢竟16相供電+10g LAN port

冇用的

10g lan都係冇用

Asrock Z370 extreme塊板得唔得 好似性價比幾高 唔知襟唔襟用

用料唔錯.不過VRM 散熱差d

散熱效能重要過RGB

以原裝散熱器黎計已經冇得輸.無論性能.嘈音.定係外觀

因為我想砌itx，而又鐘意asus多d
所以i7-8700 + z370-i + 3200 RAM 係好過i5-8400 + H370-i + 2333 RAM?

想問1800x 無超頻 .溫度正唔正常？
搭散用 h7 non rgb

當然

HWMonitor睇clock rate準唔準?
點解我粒8700待機會轉左上4600MHz

有x 既 cpu 有+20度bug
新 bios 都未解決

咁如果 i5-8400 +Z370-i + 3000/3200 RAM 係咪應該都唔錯？

M.2 SSD條白色貼紙駛唔駛撕走佢 唔撕好似會影響散熱

會冇保養

撕走留番佢都無？
但唔撕係咪影響散熱？

唔影響

1.427v

轉到上4.6GHz正唔正常?
岩岩開機..

你試下跑分個時.見到4.6先再講

3200 C16係hynix!?
見hkepc寫係b-die

點解想買張asus嘅1080ti都咁難

hof 3200c16 真 b die 其他 c16 hynix

大陸京東

Amazon出左預訂價, 唔知有無wow到

有錢有偈傾

11000港紙

其實仲乜一定要asus

早兩日去黃金都有幾個牌子

MSI 好似最多貨

Btw 我唔係好明

理論上最垃圾的inno3d twin x2 可以穩行2050mhz

反而貴d的ichill x4 穩唔到2050mhz

貴型號粒gpu唔係應該好力水d架咩

因為靚仔過其他牌子

咁你努力搵啦

呢張九千

而家買80TI真係超唔抵
個張買N卡FE都係54XX
自組埋水冷都唔洗咁貴

Carbide Series™ Clear 600C Inverse ATX Full-Tower Case

最近部用左7年既電腦壞咗，要砌個部
但有D零件唔算用左好耐, 所以唔想換
MON: Dell U2515H 2.5K
DISPLAY CARD: AMD MSI RX470 Gaming X 4GB (用左1.5年)
HDD: WD BLUE 1TB (用左1年)
RAM:Kingston DDR3 1600 4GB (用左1.5年)
除左以上, 其他都要買(CPU,MB,RAM,PSU,CASE) 求各位高手俾下意見小弟
budget 大約$5000，用黎打下FIFA 睇下片 上下網同靚CASE
諗住去悠二法奧買 求各位高手俾下意見小弟

電壓auto緊

一超頻就會降
就算超頻1.375v都係50度

個溫度正唔正常

謝巴打list
我見法奧cpu Ryzen 5 1600做特價
如果cpu 轉呢隻 好唔好
另外我自己條有條1600 4gb ram
係唔係可以買少條8gb
慳左既錢諗左換靚d既機箱 求好用散熱靚機箱推介

你1600 果條係DDR3 離
而家D 板U 淨係SUPPORT DDR4

多謝巴打教路

謝希魔巴打！
你覺得cpu Ryzen 5 1600會唔會好d
因為我用rx470
求指教

AMD+AMD唔會有combo
打機intel
多工AMD

收到！謝巴打！

Ryzen+開放預購

Define C教主

有冇ching上淘寶買cpu加老母板套裝？頭先上網見到平過香港，不過唔知有冇伏

ching要屌我上大陸淘寶唔該屌細力啲

CPU散裝間鋪自己保養

事閞愛上左食雞，點知返到屋企發現條女原來已經過哂時
想重新執撚過哂佢，機箱都掉撚埋佢，除左果舊SSD,HD同火牛，
參考左其他巴打既組合，筆直6000-6400左右，
幫手睇睇得唔得

原身
Gigabyte Technology Co., Ltd. B75M-D3H
Intel® Core™ i5-2400 CPU @ 3.10GHz
NVIDIA GeForce GTX 750 Ti
6GB RAM
INTEL SSDSC2BW120A4 ATA Device
WDC WD10EZEX-08M2NA0 ATA Device
ANTEC HCG-520

整容後
AMD RYZEN R5 1600 $1379
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING $780
ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 $1460
ASUS GEFORCE® DUAL GTX 1060 OC EDITION 3GB GDDR5 $2250
INTEL SSDSC2BW120A4 ATA Device $原身
WDC WD10EZEX-08M2NA0 ATA Device $原身
仲有幾舊水執過機箱同埋搵人砌埋

7k budget 有無 list
上面問左無人答

MB用Gigabyte GA-AB350M-DS3H？

咁即係同無保養無分別？

如果用GA-AB350M-Gaming 3個感覺會唔會好D

#1

怒小弟銀彈有限
有無D抵玩既唔洗咁靚仔既機箱推薦
同埋有D新手問題
砌左條新女需唔需要洗左個WINDOWS？
原身個火牛夠唔夠推呢SET野？

咩win

呢個OK?

呢個list ok 唔ok? 都係平時打下pubg
intel 同 AMD cup 分別係邊?

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

tuf好過呢塊喎

啱啱我都想問
我係win7

順便問埋，cooler master master air pro 3 做i5-8400個散熱器得唔得？因為見到中央田賣特價88蚊

Win7
最好無透明果啲機箱
正正常常無花巧就得😂

夠哂簡單唔花巧

我唔係佢

Focus g mini

係都Define R6啦,頂同前各裝一個PE360
不過頂冇得push pull,前面先有

CPU:AMD RYZEN R5 1600
MB: GA-AB350M-Gaming 3
RAM:ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz
PSU:Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550W
SSD:Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe
CASEhanteks Eclipse P300 Tempered Glass

GPU:用舊MSI RX470 Gaming X 4GB

求狠評 RAM有無其他更好選擇？
另外我個GPU 有無同條List 唔夾？
巴打們 請出招

只能咁講 下個禮拜有新u 睇定d 先又唔急

我想問點解冇人睇好2700X打機可以追到8700
就咁睇BENCHMARK單春都追到8700

術業有專攻

數據上已經好接近

我睇好2700X

AMD已經好誠實咁比左數據你地睇
無記錯好似差7%到

算

直接起網站加個開蓋服務算

我個6000蚊list呢？

你教我砌

我唔識先問你嘛

嗯

以易家既技術 一體水冷漏水機會大唔大？
一般用幾耐就要換

十卜yo2

支持
但大前題要打一大段disclaimer

不過如果搵你開蓋, 你會成部機收走定點比粒U 你算?

利: 上星期先砌好部機, 但唔係法奧度砌

已有一小段disclaimer,

你可以就咁俾粒cpu我

想買8700k好耐，一路怕要開蓋麻煩無買，遲下幫襯悠二巴打。

落液金仲煩過開蓋

cpu 用 intel 定 AMD 有咩唔同?

有冇靚仔防塵ITX箱推薦 風冷

買2700定買2700X好？

唔該CHING
想問一下
Asus MX239H
Asus VX239H-W
LG 23MP68VQ-P
LG 24MP88HV-S
邊隻好d
如果用黎睇劇 打FPS

咪講完唔做喎

已經加左

得8700k 咋

用緊LG 23吋
利申 乜都唔識 等人答

打機=intel
多工=amd

h370 電競系列可以1400$一張底板

好懷疑2600x個stock cooler是咪真係頂到95w
諗緊好唔好升級做2600算....

打機時GPU usage穩定上唔到90%左右
排除左cpu bottleneck, 過熱, 電源效能settings
係咪好大機會隻牛唔夠推？
spec: r5 1600, 1066, ddr4 3000 16gb, corsair vs450

why not

Ryzen 7 1700同2600x個cooler一樣

人地8核.理論上仲食電.唔超都頂得

唔係8700K

暫時僅限8代coffeelake CPU

AIO未過保漏水通常賠成部機俾你,一般五年保
漏水機會應該就細過你自己砌,你預咗有1%機會漏水
用幾耐要換就睇有冇混合金屬,有就五年一撚定要換
全銅應該頂到七年,有fill port嘅更加好

想問 如果砌左部新機 但HDD無換到 洗唔洗洗一次機

原來係咁, 我以為1600 1700個cooler有分別
悠二大有無評測2600x full load + stock cooler幾多度到

我今次冇用stock cooler做測試

我今次直接用一體水冷黎做測試

有測試full load既溫度

都係好似我前兩日咁講.我希望係我而家測錯 或者 係初版Bios問題

Cooler我遲下會一次過測哂所有AMD Cooler既效能

不過嚴格上.你可以話有分別既.1600 1700個cooler

1700多左條RGB LED 燈條

其實我有晒架生開自己粒U

不過用得好哋哋又唔想搏

咁我都係等埋結果先upgrade
聽你咁講似乎好高溫下

thanks
屋企細一定要用細箱
除左散熱問題仲有其實問題

散熱睇風道 姐係機箱
Itx 係slot 唔多 eg ram slot 兩個
Pcie 3.0 x16 一個
冇咩大問題嘅

唔可能頂唔到TDP

好似聽過人話過base clock先係對tdp
一turbo boost一定唔止65/95w

intel 係囉

AMD唔知

開蓋的話，係咪可以用透明指甲油絕緣？

我指側邊d電容

有X470咁有無b450板

有, 都係今年上緊既product

打算襯星期六得閒開咗粒7820x佢

計劃如下，有錯請指正：

1. 拆開x62 水冷頭
2. 攞cpu出嚟
3. 用alcohol pad 抹走散熱膏
4. 開蓋器開蓋
5. 用alcohol pad 抹走cpu內牙膏
6. 用credit card 輕力清走膠漬
7. 用透明指甲油封電容
8. 抹上少量液金
9. 用底板扣返實cpu
10. 揸散熱膏
11. 上返x62 水冷頭

希望千3蚊內有塊rog strix b450

6. 用credit card 輕力清走膠漬

可以考慮開完唔上蓋
唔落液金都好過你 液金+頂蓋 又唔怕漏電

悠二測左2700x未

Define Nano S

都未有貨到

steam game可以分幾隻SSD裝?
宜家隻m.2冇乜位剩

想問下有邊間買料連埋砌機好啲，想要果啲終端無貨

faroll

我收到既sample係2600x

2700x我都要等市售版

2600x我已經做哂所有測試

等19號夜晚9點放出黎

已經問左，但法奧可能忙緊無應機
星期一我要拎到機

用緊1200$ rog strix b350中

FB inbox

我inbox左啦

上面召喚悠二

召喚悠二

WIN幾

Win7
原本部機係amd 轉做i5

8400?

2-3年前既產物黎

打開咗

開完蓋idle 40度

但cinebench 反而過100度

未開蓋都唔會咁癲喎

乃野?

研究緊

aio冇上好?
冇插返aio pump?
定係液金太少掂唔到ihs

最好洗一次機

有無機會係我散熱膏無搽平均？

我落咗一粒豆咁大的散熱膏，就咁壓咗個水冷頭就算

Ok thz

可能因為你無落膠水，底板推落去嗰下IHS移咗位

唔覺IHS有移位喎

液金唔夠?

我覺得唔係少，我反而怕會太多漏電

會唔會我落指甲油封電容太多？

唔超頻跑cinebench都唔過80度

會唔會我超頻set錯嘢出事

好奇怪

只要唔超頻就唔會有任何一粒core過80度

一超咗的話就有兩粒core上到105度

我係咪可以換機？

今晚再打返開佢加多d液金入去試試先

第一次自己執list諗住出機，
跪求巴打們幫手比下意見

1. Cooler Master MWE Bronze 550 ( 銅牌 ) 80 Plus 550W 火牛(MPX-5501-ACAAB)
價錢: HK$ 395
2. Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Tray Packing Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU
價錢: HK$ 1260
3. ASRock 華擎 B360M Pro4 B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C M.ATX M/B
價錢: HK$ 690
4. ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
價錢: HK$ 650

總數量: 4 總數: HK$ 2995

本身有一張msi 1060 dual fan
及SSD+3HDD

如果按以上list出的話有無咩要改?
另外有無平正機箱推介

有機會呀
你指甲油落太多頂高左塊蓋
咁你d液金咪掂唔到個頂囉

都好薄啫

問題係一兩粒core 特熱

我懷疑唔夠液金所以有d core散到熱，有d 散唔到

今晚再試

真係唔得就搵悠二買過粒7900x

中央田做緊個特價
coolermaster master air3 賣88蚊，想問下抵唔抵屌？

幫人清死貨

咁巴打有冇咩平價散熱推薦，窮撚砌機budget有限
利申：i5 8400

Antec neo金牌牛有無人入左手

stock cooler唔得?

因為我google咗有大陸仔話佢唔掂，而且都想部機唔好咁熱

8400可以幾熱

壕無人性

新手唔識所以上嚟問下

鬼叫多手開蓋

唔通掉咗部電腦咩

我未認輸，今晚返去加液金

唔放心買隻h7. 一般家用應該夠做
但見悠二個網推緊新散熱千石船/u12s
我就唔知分別幾大 求高手指教

如果我打算i5 8400 + gtx1060 6g + fractal design foucs g mini 機箱嘅話，咁係咪跟佢前面兩把風扇同後面一把風扇就夠散熱？

有budget限最好唔好玩cooler
推高張display卡仲實際

夠
你覺得熱再上U12S

u12s係12CM 風扇塔散最強
u12s>H7>千石船

原本都唔玩cooler，只係見到中央田賣coolermaster air3 88蚊，好似幾抵所以先心郁郁想買

見到呢兩個評論，其實係咪amd r5 1600 >i5 8400？
*如果想幾年後都玩到新出嘅3a大作

圖二send錯

呢張先啱

CLS

有悠二同外國論壇唔睇要睇啲網

1700用H7 超3.75@1.32V今日換左散熱膏開機都40度 係咪天氣問題

本身用緊i5 4460 聽講出左新老母版 如果想轉u係咪8700最好

8700K+Z370

咩game

pubg, 張1060長期維持係60幾70幾%
溫度就大約60-65度

幾多FPS

開高D 畫質就可以用多D GPU

應該唔關開咩效事?
得60幾70幾fps

有時真係分唔清楚
你係玩電腦定玩銀紙

有啲咩SSD好介紹 純粹愛黎裝windows
原身仲有個ssd同hdd我決定用黎放咸片算

我打assassins creed origins 打咗3/4架喇

係尋日見打機cpu去到80度先搞吓開蓋啫

Kingston SSDNow A400 Series 240GB

你開乜效果？
利申：1080ti全開，開埋你v聲行2k都係得60-70fps 75度同gpc用左50-60% 算解答左一半未

我都見到呢隻 三舊水有找
拎黎顏射都抵

打錯 我睇果隻係120gb

順手直上7980XE算撚數啦
當然要再開蓋

我開低效 144hz mon 60幾70fps 疾疾下

出面有個post

1080p 144hz用1066全底應該會上到破百fps
你重裝driver 試下
定你開左v聲呀

係囉 我youtube睇一樣spec, 1600 + 1066 開中效都有80~100fps
我已經試過用DDU再裝過driver都係咁 個windows都係新裝
都搞唔掂

你個野壞架.jpg

打機 gta5 同 assassin origin
照咁樣執有冇問題/可以更好?

CPU
Intel,Core,i7-8700 3.2-4.6GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700
mother
Gigabyte, Z370-HD3P, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
SSD
240GB ADATA SX8200 M.2 2280 3D TLC SSD PCIe w/HS Gen3X4 SMI (ASX8200NP-240GT-C)
Ram
ADATA XPG Spectrix D40 RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4-3000(AX4U300038G16-DRS)(Intel XMP 2.0)

本身已經有550 火牛, hdd , gtx 970

唔洗理

要散熱
可以用U12S

其實今代ryzen +真係不算太吸引
但可以買4xx版
出第一代
等ryzen2/3或好過

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Kingston SSDNow UV400 Series 120GB SATA 3
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
Sharkoon VS4-V ATX
ANTEC HCG-520

新手又有野問
我呢SET野洗唔洗執多幾個風扇

INTEL SSDSC2BW120A4 ATA
WDC WD10EZEX-08M2NA0 ATA

仲有兩舊

啱啱pre order咗 2700X
ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-3000(AX4U300038G16-DRZ1)(Intel XMP 2.0) $1410
用途都係打下機、跑下VM 想問下呢條RAM得唔得
同埋有冇咩板推薦? 暫時新板都未見有乜資料

如果考慮埋X370, 有冇咩性價比高 抵玩嘅推薦？

唔用X470板

點解? 可唔可以詳細啲 THX

開個cpu z睇下

點解要4系板+第一代 貪個pcie3?
要抵玩直接上返3系板啦

THX

有實測再比較

方便下一兩代好超啲
始終ryzen食高頻ram
3系板係呢方便差啲

粒1600行緊3粒 係cpu bottleneck 左

3核

好，咁呢條RAM又點睇，OK嘛？
其實朋友有叫我直接上GSKILL 3200
但考慮到我自己唔超同埋budget問題 所以都係諗住算數

但如果呢條唔掂嘅話都可以照升上去嘅

入msconfig 睇下有冇限core數

冇就要入bios開返d core

用得頂級板都想超RAM同CPU
GSKILL 3200底頻都3200再超上都容易

bios邊度set

加咗液金，無燒到粒gpu

溫度低返d.但高過未開蓋

set 番 6 cores了
開game試下先, 唔該哂巴打

邊到講有PCIE3

Win 10 notebook 洗機

係咪唔洗usb and 碟？

notebook 多數都有內置recovery

Dell ok ma🙏

你問dell

唔知香港會唔會有lian li o11 dynamic

Cpu先真

今日叫做試咗開蓋換液金，可能係我手殘

我覺得要咁整係好山寨好唔文明的事

依家改返all cores 4.3 , cinebench, ACO 同Far Cry full load 時最高七十幾度，我覺得可以繼續用住先

但開蓋用AIO水都咁差表演，有d估唔到

係悠二到訂左零件自己砌
2400g
Asrock an350m pro4
A data 8gb 3000Hz ram
450w psu
駁晒線後
風扇著 ram有燈
Mon無反應
十秒後部機自動動新開機
你地覺得邊part有問題？
Cpu定mb

上youtube成日見到d鬼佬 channel 玩超頻舊U
見佢地超x5670果d 心郁郁想試下玩下
但淘寶好似好多水洗板 都唔方會超到頻 應該去邊收d 2手底板好?

天氣問題 我1080打Witcher會撞功耗牆跌到1936MHz

有無人到時買2700x 會放個cooler
想要個wraith prism cooler

咁係X62唔夠力了
換暴力風扇會幫到少少手

Ram試下換位

A1到b2都試過晒
都係不停開機關機

我覺得似係ram問題

但有rgb燈著 我仲以為一定唔關佢事

電容同蓋咁近
係電容附近啲指甲油整高咗個蓋
你試吓抹走蓋上面啲液金
Die重薄薄搽一層，好少好少
裝返粒CPU 落sockek壓好
再拆出黎睇die啲液金有無同蓋平均分佈同有接觸

C6H值唔值得換C7H 配1800X
C7H大約會賣幾錢?

最傻仔我係岩岩先買C6H唔係好耐

cpu風扇

我拆左出黎 因為我驚裝錯CPU
個風扇本身係有著到既
而cpu亦無裝錯
Google完有好多人都有咁既情況
但無肯定既答案係壞邊part

cpu無插晒8pin?

應該無插錯
亦有可能係平價垃圾機箱既問題

早前搵人砌左部機，砌完到而家成三個月
玩pubg一直都會crash game,
最近開左垂直同步情況係有改善（玩緊個時未斷過）
但係砌撚完部靚機冇理由鳩到用60hz架
之後開返，連藍mon都出埋黎
有冇大神清楚點先可以係144hz情況下唔crash game
同埋知係咩問題 thanks

機
8700k
1080ti
16gb ram
Z370mb
256GB SSD

Btw對個間砌機店有啲失望，解決唔到我個問題

如果砌i5 8400加gtx1060 6g ，各位ching會揀技嘉 h310-s2h 定係asus tuf h310m-plus gaming？
兩者差百零蚊
*我不需要發光特效，只求唔易壞耐用

Bios update 咗未

唔識
因為我個mon無野出到
我都未見過個bios
每次開機十秒左右就自動重新啟動

google下句野
逐樣試下

眼屎石塊X470太極好似幾好jer

未更新bios

apu 要最新版本bios

我唔肯定呢塊板係唔係新bios

乜intel打算下一代唔用牙膏咩

有邊間廠出左X470 MATX板?

2700x 定 8700 抵玩啲?

打機intel
多工amd

打機+多工?

咁姐係多工喇

ok

點睇x470 同 x370 分別?

X470 因為勁好超 ram support 更好

x470出左咩功能方便oc?

悠二巴打幾時會出新list

就黎射啦
重有一個星期唔夠就出啦

上次話好似呢兩日會更新即刻hold住等

本身用緊sg13b得一把風扇
想自己買過corsair 250d去換, 因為個火牛頂實個CPU風扇
但機箱好似內置3把風扇
需要買咩額外配件駁呢3把風扇

有冇巴打知咩事?
有陣時關左機再開機就會咁
已經重裝左幾次網絡卡既driver

依幾個月部機成日打打下藍mon
仲要好多原因

fan hub

d人好似話駁3個以上會有問題
是咪用火牛轉插+fan hub會安全過就咁fan hub插底板

點解駁3個以上會有問題?
fan hub 有SATA電頭駁8把4-pin PWN fan都得

有冇巴打用緊In Win 301機箱？ 覺得點？
需唔需要加機身風扇散熱呢？

ok thanks.

係法奧買埋windows會唔會幫我裝埋先送來？

會

係咪超頻超太勁？

今日打r6 會lag 一下
都唔知咩事

最近換左i5 4460換左I7 8700
但係成日打pubg 個陣會自己重開機
display 用inno 3d gtx960
火牛用 cooler master gx450w
MB用gigabyte z370hd3p
ram 用xpg z1 3000mhz 8gb*2
似係xpg 問題定火牛問題？定其他問題

火牛唔夠w？

睇黎年尾砌機冇得輸
Gtx 1180/2080
Ram 價錢會回落

用650捱到年尾

預$4000砌新機
平時主要用MS office 睇youtube
打機就爐石 diablo3 LOL咁
想要ssd
唔想用Gigabyte

Amd apu

3.75@1.32V

好奇一問 電腦鋪賣一粒高階u賺到幾多錢?

你check下美金定價同鋪價

想升級條女
可以點升?
作業系統
Windows 10 專業版 64-bit
CPU
Intel Core i7 2700K @ 3.50GHz 54 °C
Sandy Bridge 32nm 製程
RAM
8.00GB 雙通道-通道 DDR3 @ 686MHz (9-9-9-24)
主機板
ASUSTeK Computer INC. P8P67 PRO (LGA1155) 34 °C
圖形裝置
BenQ GW2240 (1920x1080@60Hz)
2781 (1920x1080@60Hz)
2047 MBNVIDIA GeForce GTX 750 Ti (ASUStek Computer Inc) 42 °C
儲存裝置
238GB TS256GSSD370S (SSD) 26 °C
465GB Hitachi HDP725050GLA360 (SATA) 35 °C
1862GB Western Digital WD My Passport 0820 USB Device (USB)
光碟機
TSSTcorp CDDVDW SH-S223B
WD Virtual CD 0820 USB Device
音訊
Realtek High Definition Audio

用途

打機 其實張顯卡都夠夠地用
係唔知點解E家成日都好LAG 似係唔夠RAM

同埋條RAM係咪低頻RAM

打LOL 都LAG

實體記憶體
記憶體使用量 79 %
總實體記憶體 7.98 GB
可用實體記憶體 1.62 GB
總虛擬記憶體 16 GB
可用虛擬記憶體 5.25 GB

咁只係想問 咁樣係咪代表RAM 唔夠用?

同埋係咪上到16GB RAM 就夠? 唔洗上32?

有冇睇post 頭

但係i7 8700唔係應該用電同i5 4460差唔多咩?

呢個時期砌機是否不智
部機壞得真係唔合時

壞咗要用 都焗住砌啦？

我大概明
但係我無另一款amd cpu係手
我都係無辦法入到去個bios入面update

你唔係鋪砌所以佢冇幫你upgrade個BIOS
點解要喺悠二到訂左零件自己砌呢

一黎想自學下砌機 體會下
另一方面平時見到啲呀叔呀婆用部電話都唔識
唔想自己老左都咁outdated
咩都要假手於人

啱啊 你冇做錯

你問下悠二可唔可以幫你升返個bios

聽日去問下

有冇人有興趣pre-order AMD CPU?

8700用電多好多

高頻6核 vs 低頻4核

可唔可以唔要hhd?
呢家舊機hhd 500gb 都係用左100gb都冇
洗唔洗加返張display card?

16夠

但照計450w夠推 8700同960有突架

買邊張DDR3 RAM 最好?

Ddr3

隻牛用左三年
佢重開機係突然黑mom 再開機，冇藍mon
仲有咩可能性？

咁應該係壞牛，而唔係隻牛唔夠力

兩回事，450牛應該夠俾8700 960用有突

換AcBel m85 550w 定antec neoeco2 550w 好？

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

預$4000 咁砌有冇問題？
平時用黎youtube.MS office
打機就LOL diablo3 爐石 掛下舊online game
一般家庭用

差個case

我自己又覺得 display card 可以唔洗1050

唔好450w啦

用得8700 應該唔會用死960

一出下一代graphic card 我就換架啦

玩下lol用內顯都夠

你換2060定2070定2080先

加個平case

咁樣？ 怕之後會玩d大作
有時可能畫下autocad

4000budget你想到咩大作

想問240hz mon 有無推介?
本身諗住買BenQ XL2546 但係5月頭先有貸 唔知等唔等好
筆直5000內 唔洗2K 只for 玩csgo同osu!用

咁舊機都有amd hd7700

或者唔要display card 上i5

要玩大作
加8GB 2666MHZ RAM
60糸列顯示咭

HD 7770 PUBG都唔得但勁過內顯

moon post問

唔要display card
咁$3000 都得?

聽講2700x 2700 2600已出貨到鋪
油耳有價未呀

之前果條list加張1050TI可以PUBG
上面果條list加張1060可以打大作中階

19號

淘寶有官方店，真係想要2546可以去果度買
一係asus果隻，好似貴少少，不過無dyac

就射啦射啦射啦

你提供list 唔要hhd 可以推ssd上240gb?

我比你兩張list都係240GB SSD

無野 自膠

邪都林仔影左有價
只係未賣得

有貨先岩
自膠

我想砌機，等緊悠二新list

執呢set算
網購/出轉黃金好？

上faroll出
走線勁

上網爬文d人話corsair最少去到h100i先抵屌
想問下h100i是咪勁過所有風冷?

唔係

冇信用卡付款
PayPal/到付要收額外錢
局住轉帳

點睇？性價比最撚高應該係呢個 ？

想幫朋友砌機
但啱啱去珍寶睇d價好似仲貴過網店（同一個list)
想問係咪正常？
因為之前好似有post話網店每樣野都貴少少
去黃金個邊個價會唔會平過旺角？

用下腦諗都知正常網店平啲
網店唔洗門市舖租錢
淨係要俾倉錢
呢到已經一大條數

真係而家先知
唔該哂巴打
咁我網店買算

借問聲 r5 1600/2600 中度超頻
Display card 用1060 6G

B350板 用astrock gaming k4 定pro 4 好？
還是用Asus? 冇筆直上唔到X370

粒u 超頻用stock 散熱頂唔頂得順？還是塔散？
係既話牛用450W 夠唔夠

不過買之前記得查清楚有無人之前中過招喎
唔好一味貪平
同埋出機之前唔好嫌煩 掉埋條list上黎俾大家睇下間野有無昆你
唔係一陣做水魚

首席黑店：未來科技 google下就知
溫馨提示：呢到好多巴打都推悠二巴打既法奧faroll
你可以上佢個網睇下先既 個人認為價錢合理 服務好 搵佢方便
利申非打手

你筆直預幾多先？

點解標題又變咗呢個

改返呢個啦

網店都好似唔係平好多。。。

我成條list計好似都平100-200

你想可以平到幾多
間間舖都係代理到拎貨
上落最多幾十一百
洗唔洗唔賺錢賣俾你
網店最多免安裝/運費
呢到咪幾百上落囉

同價位一體水效能贏唔到風冷

我講佢個性價比啫
同埋賊船隻h100i v2都唔差呀？
Btw最勁風冷係d15？

要超頻火牛最好大watt好啲
550W火牛會好啲
AMD R5 stock cooler 好勁

性價比係高
240MM 薄排

2600 果個 冇期望

其實amd 有冇d 冇 風扇版 淨買u

CPU + 三種stock cooler自選 / 淨買CPU

有得散買就正

Ard 6.5k, 多少少都可以

你6.5k係預啲咩先？
Cpu+mb+display card+火牛？

唔要SSD 同得8GB RAM就得

水冷要講性價比就Alphacool Eisbaer 240
因為佢全銅仲有fill port可以補水,仲可以自己擴充
市面上所有銅block鋁排,全部都係垃圾

應該是 RAM 超頻太猛
新bios 限制左 舊板 ram oc

海鮮坊計落仲平過法奧, 其實你可以自己上網對比下, 如果你砌成萬銀, 應該可以平幾舊水up
不過如果你唔識砌機就無得講, 有D 錢要比人賺

好奇想知咩list 珍寶會貴d

利申： faroll 珍寶都幫襯過

屌 原來佢開頭講珍寶
珍寶以我所知佢marked price應該係最平果間

雖然呢個道理係岩 但事實上門市依家係平過網店 你去3c同t記法奧比下就知

Faroll賣服務
珍寶賣貨
就係咁簡單

正都聽講係自己鋪, 唔洗租錢, 點解唔係3c1j入面最平?

想問下2.5吋1TB SSD, $2000左右筆直
MX550 同 860 evo邊個好D

另外我係想買黎幫部T440s換, 想問下換SSD係咪冇咩相容性既問題 THX